講野把聲好似含住舊屎咁，點改善？

利申：長期鼻塞

飲啖尿中和下

lur咗舊屎

吞左舊屎

你試下含住舊屎講野
你會知其實唔同

你地使唔使咁講野

屌你老味

含兩舊屎

含多舊試下

放鬆返個口 lur返舊屎出黎

不含了

有屎含 真好

何廣沛咁？

who